不要將所有責任推給醫護 要動員中港巴士工人罷工

我知道要人無條件罷工很難 因此要成立罷工基金 令到中港巴士工可以無限期罷工
我都會捐錢

推